黃大仙任務攻略

親北京人士SEND黎，大家千其唔好做

太重狗，不了

係呢到發布同send email通知差佬有咩分別

啱啱落左兩車狗 係黃大仙廟落左地鐵站

係邊到講都冇分別架啦，啲狗有本事咪3個Location封撚晒佢囉，到時前線識執生

晚晚都有狗守廣場架啦

Push

曱甴平，甴近平。

大仙家法寶袋度水浸信會幼稚園

推

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

推
唔該大家一齊推行動post
勿忘初衷

推

眾仙家加油！

天馬苑、彩頤、彩虹
根本全條路咁長，每個點都搞得